近排fb 做乜春.........

好多女係咁add fd, 我又無update status 好耐。 但我見佢地都係正常ac , post 生活相。 一接受左fd 就好主動話「 做個fd 好唔好」， 又好主動係咁傾計， sell what?

樓主一定好靚仔

美容撚

樓主真好

其實又唔係多 兩個月內 第三個 咩料 第一個傾左成兩星期 又無sell 我野 但係我已經唔想覆。